【極重要】推比手足睇 撤退時記得要反跟蹤

From上星期九龍灣拘捕行動
HK01記者：
收到消息指警方改變策略，為防前線爆出太多暴力畫面，改由便衣跟蹤暴力示威者回家才拘捕，暫有消息指有不少拘捕發生在九龍。要等到明天警察記招再求證。

上車行多兩卡混入人群再落車洗一轉底撇甩
轉多幾程車唔好係大站落車
就算變左裝都好 都唔好鬆懈 特別係上過鏡高危動作既手足們！！！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推1/100

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推2/100

推3/100

推4/100

tui

推5/100

推 小心便衣狗

推6/100

推上去比現場手足見到
一定好多便衣狗

推7/100

Push

推8/100

推

推9/100

puah

上車做最後一個上
落車做最後一個落

推10/100

推11/100

推12/100

推13/100

重要提醒幫推

推14/100

推15/100

注意反跟蹤

#chinazi

推16/100

Tui

市民返屋企都唔得?

推17/100

push
轉多幾程車

Pish

推
小心狗隻

推18/100

推啊屌

睇戲都有教
班狗擅長跟蹤

行街時,用櫥窗玻璃睇有冇人跟。

街口轉角時, 故意停低反監視。

突然反方向行。

留意可能唔止一個人跟蹤你。

突然變速行。

勿用八達通。盡量不坐港鐵。

推19/100

臨關門0秒落/上車

堆

推啊！！！要小心啊！！！

手足小心啊！！！

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

up

push

推20/100

Push!!!

推比前線睇

上落車都要特別小心！

推呀

1 裝parachute
[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

2 Telegram set schedule message,
最好每次出街出門口前都set, 唔一定要夢遊前

Telegram呢個功能隨時救你一命

721 811 831 新屋嶺

推

散水請小心

Credit:
例如上巴士扮搵散紙，等d人差唔多上哂車就落車

例如坐黨鐵，到下一個站關門前落車，等下一班，安全d可以本身坐個方向同返屋企方向唔同，落車後再去對面線坐返屋企

例如入商場行入少少，轉身再出商場，轉去多人嘅地方，再再次轉返入商場，由商場另一個門口出

例如去到路口轉左行一段路，再突然向後跑另一邊
總之大家睇下反跟蹤係點做
最重要係反跟蹤過程要留意身邊嘅人

P牌照推

推 手足小心

如果可以,搵家人接回家,帶衫,或搵朋友幫手

【政治安全教學】反監視：非揸車被跟蹤篇

車頭行去車尾
邊個跟撚住你，心照

樂富唯一出口有4件popo

要戒心重啲
搭一個站然後0秒落車

推，前缐小心

pushhhhhhghh

推 樂富站外有十幾隻狗著裝，手足小心

記住小心跟尾狗

推 好重要

Twitter要人

721811831

推。

真

小心

721
811
831

小心為上